求救 web whatsapp睇唔到對話

用開web whatsapp扮工
無啦啦用唔到
入到去 電話number下面就係打字個位
中間d 對話完全睇唔到
log out再log in都無用
求救

X2

Safari先係咁？
我用chrome ok wor

有5會？都無人whatsapp你

我係用chrome啊
之前用開都無事, 前幾日無啦啦變成咁..
最衰係用緊xp...無得download

有啊
send到出去
就係對話個位唔見左

我用緊IPAD版都係

係佢server 問題?